香港天氣真係首屈一指嘅垃圾

個死人天氣時熱時凍 搞到我呢個月都係傷風流鼻水 完全唔知幾時著多幾時著少

我真係屌佢老母

完全冇事

支那空氣差姐

英國秒殺